請問攬炒巴有冇確實打算再籌錢登報？

如果有，請問幾時？有既話都希望攬炒既既可以提早出下post俾大家出下意見都好

推

我諗炒巴統籌緊
見佢都有應post
畀啲時間佢啦

統籌緊都可以出定po先姐，例如講下大綱，目標報定等等。定我地都可以知道下進度嘛

報紙*

我諗係怕好似上次咁消息混亂